林鄭手足好波

個社會開始平靜，佢仲想引爆第二波
臭閪真係無腦佢真係唔見棺材唔留眼淚
佢係唔係想玩到全香港人真係暴動追住佢屋企人打

諾貝爾和平獎被提名人